Facebook官方轉黑相

另一方面繼續幫中共打壓香港人

要騎劫了

撐黑衣人

Standwithhk朱手足

Trump連任左之後應該會一口氣收曬呢啲social media皮 全部都係中共文宣機器

Facebook stands with Hong Kong

Twitter Facebook Google YouTube

有光環拎就表態 冇嘅話就wfc